有無人行開何文田站嗰條極長樓梯，覺唔覺得好撚奇怪？

好撚似啲密道俾中共用嚟運鎮壓軍隊咁

純粹地勢問題，係座山中間挖個窿整地鐵站，接駁上番地面，當然要有番咁上下長既樓梯啦。